唔記得咗原來自己有個美股倉起Citibank

買咗成年有多，太耐無login入去睇先記得原來仲有d美股起度

你老味水夠人買2800未

你班韮菜輸曬之後，記得報名上我投資班啊

洗版叫人買 自己又唔買jm9

手足

人血饅頭

真

射倉，問返銀行收幾錢，IB/FT對轉過黎既股唔收，係要填返2邊既申請資料，詳細問返2間

30碎月入$12000 可以點投資增值自己壟sir

上老師d投資班
教你月龔2800

多謝龔sir

龔sir重倉2800 咪屈啦